頭先有無人係尖沙咀一蘭食野

痴撚線食食下野 有班人唔知係咪飲大咗
跟住鬧交打交
掟野掟到週圍都係 仲整親啲店員
仲要走嗰陣掟鳩埋其他人
酒品差嘅人真係好黑人憎

無 我嚇親 差啲比佢掟中
啲店員事後仲要勁好態度 同我地講唔好意思
雖然做得24都見慣衣啲場面
不過都係好慘 辛苦曬

no la

10點幾食完

我員工，正到HiHi

即刻走曬啲客 都好嘅
辛苦曬你地啦！！！

無你咁型 sorry囉

轉場去左一格格個邊 做到hihi

加油 btw 聖誕節快樂

你就係嗰班好撚嘈嘅staff啊？
Btw聖誕快樂 辛苦曬

我廚房，嘈唔關我事

梭囉ching

Btw煮到一半話唔洗煮，我就出去食花生，點知個兩條友就企係我面前翻枱

係咪講咗句影乜撚嘢呀屌你老母就成張枱車落你度嗰個？

我真係屌佢老母我食咗一啖就開波！

係，番完就急急腳走，成條敗犬咁

*翻

係後面果枱叫佢地靜少少就打鳩人
垃撚圾

有無過隔離場繼續食